[IPO]有咩新股好抽?

8字頭我就唔會抽了,
其他係唔係都值得抽?

美高域集團有限公司
資訊科技器材
1.20-1.46

ECI Technology Holdings Limited
資訊科技器材
0.13-0.17

Persta Resources Inc.
3.00-3.80

樺欣控股有限公司
4.75-5.75

弘和仁愛醫療集團有限公司
12.80-15.00

新手一問，邊到可睇到近期有咩新股上市

右下角

唔該師父

1985 同 3869

呢d真係3k買一次大細

抽到先算啦

不成功係咪不收費

收10蚊架(用一通

輕輕睇 無隻得